而家澳門啲00後真係前途無可限量

新紅衛兵不過望住人個樣諗國家咁似曾相似

波台

不用分那麽細
澳門都是奶共

波台？

其實香港都係參加解放軍活動

低級紅
要清算

小學有啲咁演技，台灣條八婆演說又係啲咁嘅演技，高下立見

屌睇返原來POST個名同條友句嘢一樣

LM